有無人試過用淘寶運禁運品到香港?

上淘寶買左疊書，賣家話官方集運同私運都唔送黎香港，因為咩知識商標， 國內版權果類野唔俾送。
有無淘寶神人可以知點做?

寄去內地朋友屋企，再北上自己運返嚟。
買大學d教科書會平好多

無大陸朋友..

可以博佢唔check,用集運公司送?

報關寫雜物咪得囉
利申9up

運敏感專線得唔得

屌你老母

有鬼人理咩

昆水咋,你唔係運軍火,動物都唔會理你,除非你買禁書啦

私家集運?e.g.神X,douXla
但果啲都話咩有著作權嘅野係禁運品，但佢地真係會check得咁嚴?我買果啲只不過係外籍學術書(無政治敏感)

我覺得唔嚴

我都係咁話，但個書商話集運都唔得，我諗住比個集運地址佢，叫佢送過去算

唔洗理 基本上 唔係易燃 刀 動物都唔洗淆

法文書算唔算。。。

後備方案 我之前見人講過深圳有代收自取點

發貨條友定集運話唔比？
我以前搵裝修嗰啲刀 佢話要報敏感專線 但我照當普通貨寄佢都唔知 寫裝修工具都係收普通費用

早幾日pm佢，發貨條友話唔送香港

咁應該集運倉佢都唔肯寄

私集有d唔會理

唔反中國咪得囉,私集鬼會理你咩

你去搵間問下運唔運,最好有到付

是但用間集運，乜都運到啦